你人生喊得最勁係幾時？

我先
人生最愛嘅兩個人
一個離開咗我
一個離開咗呢個世界

一出世嗰時

阿嫲身後事送佢入爐嗰一吓

真係好唔捨得

老豆喪禮最後嗰段

老竇喪禮
同男朋友嗌交要分開

短短近呢幾年，一齊左幾年既女友去到訂婚先綠光譜照，婆婆、父母先後離世，，向喪禮上三次都由我講生平，一路講一路喊到收唔到聲。
到而家，都偶然會情緒失控，特別飲完酒之後

有冇發現到自己開始痴痴地線
下一次感覺到開心可能唔知幾多年後了...

個人一直都癲癲地咁，但大多數時間都乜都唔想理，乜都唔想知，咩都是但就好

同初戀分手

一齊睇精神科啦
冇藥食就會有自殺嘅念頭
我打去生命熱線對方竟然話我個情況理解我，支持我做嘅決定我都就頂唔順

721之後聽到假使世界原來不像你預期呢首歌

發生過咩事

尋晚買波輸咗成百萬

岩岩

入撚晒肉
本多終勝 加油

想戒賭唔想賣樓

發現自己只係一件廢物

冚被？

人喺外國，好錫我嘅阿婆喺香港走左，屋企人無通知我喪禮係幾時，我連佢最後一面都無得見。
之後被邀請去左一個我根本唔熟嘅人嘅喪禮，我終於忍唔住爆喊

係

嗰吓個感覺係真係要接受現實
而你永遠都再見唔到佢

窮撚無錢
身邊既人成日只係識叫我唔好諗到咁負

咁就唔好對住佢地
如果唔係死得仲快

差咗5-10分鐘送唔到阿爸最後一程，阿爸嗰日冇見過我

失戀同婆婆走個陣

same

由出世到6歲都係住嚮人地屋企比人湊
6歲果年話要返自己屋企住
我勁唔想，舊果家人都好唔捨得我，次次一講起就喊，喊左成個月

而架
好想自殺但全家得老母同細佬，沒其他親人
（係香港的死曬，其他親戚係大陸）
好大壓力好想死

最近

屋企人有cancer, 醫生話可能1到3個月
財務因為幫人同自己衝動，負緊債
愛情，女朋友有精神問題。需要人陪，我呢個時間要努力返2份工賺錢比屋企人，一邊要還錢。陪唔到佢，之後佢同第二個一齊。
身體，頂唔順睇左醫生，話過勞，手腳酸痛頭暈。個醫生仲講，你好叻仔咁後生肯捱。
要每日用最好既笑容同狀態迎接周邊既人，唔想人因為自己擔心。
每日望住幾面牆，真係好崩。
仲要已經不斷有時間就睇書，知道自己唔可以停。要記得自己今日既無能同痛。
但真係好攰。

幻想三國誌2，海棠代楚歌過奈何橋嗰幕

冇最勁 只會一次勁過一次

返工日日見

加油啊巴打！陰雲過後總有晴天

Take care巴打:(

清舊harddisk嘅時候見到過左身嘅爺爺張相
忽然爆喊

第一次分手自己一個人係台灣等幾日先有飛機返去
第二次分手好突然對方就話有壓力之後一去無回頭

兩次喊得最勁都係因為分手
有時個心真係越黎越恐懼
好驚有一日會完全封閉自己

醫院出實習，幫一個好後生既病人搶救無效要做last office嗰陣

阿仙奴贏左足總杯

有時向度諗，訓訓下就走左都幾好
向高既地方望落去又會諗自由落體會點呢

朋友全部拍拖既拍拖、結婚既結婚，唔想打擾到人
家族黎講，好複雜，可以話我除左個細佬，無其他親人。

佢地個個都忙啦，晚晚OT，唔想影響到佢地
我細佬同我同一間屋都有時差咁，我有成個星期無見過佢

2019年6月15日梁烈士墮樓果時
第一次知道有人為香港嘅民主自由犧牲咗生命
覺得好難接受好不可思議
同你一樣都係第一次為一個素未謀面既人咁心痛

未必係喊得最勁但係係最深刻嘅一次

第一次分手 諗起都柒

我都會諗…不過諗下好啦…

同樓主一模一樣

我都係

阿爸離開呢個世界 同埋㩒掣送佢入爐個陣

巴打你已經好犀利
祝你早日走出困境
有咩唔開心就上連登申下
要加油

理大
中大
朋友被捕
自己被捕
失戀

好細過既時候會唔，但小學二三年班之後就冇喊過

+1

由細到大 單親家庭
婆婆養大我
上年婆婆離世
男朋友出軌
係人前無喊過
人後自己一個人一諗起就喊
以家都眼濕濕忍住

加油呀巴打總會有希望

加油呀巴打頂住

而家

難得遇上一個魂牽夢縈嘅Dream Girl，但佢近排識咗個男朋友

未試過咁辛苦

放心啦 有排你都放唔低

我已經不斷重覆呢個過程十幾年，今年而立之年仍然未拍過拖，我真係太多缺陷，改極都有

只係今次呢個真係Dream Girl，未試過晚晚都瞓唔到，十分鐘扎醒一次，嗰種痛苦

我都就十年了
對方都離開咗我
而加只係想食鎮靜劑同安眠藥

目送 龍應台

老豆過身

一樣

前日先喊完

初戀分手

best friend打打下班際籃球隱性心臟病發死咗
仆街上一秒先講完話要贏冠軍
下一秒就走咗

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

比朋友冤枉個陣

喊左幾粒鐘 之後諗起又喊
喊到野都講唔到 解釋唔到
班人見我咁話信我幫我同對方講真唔係我做

轉個頭都係冇晒班朋友

喊得最勁 定係最傷心 個件事先?
喊得最勁係A Level 完前路茫茫 同 同上司訴苦
最傷心係啊爺過身 同 要忘記一個暗戀多年既人 呢d喊係斷斷續續維持多年

救唔到人

❤️

老母問都無問到就幫我買咗張機票返鄉下
個排我炒左車整緊架車 同女朋友一齊玩緊幾日
一聽到佢話後日買左機票 我就忍唔到喊左出嚟
唔係淚眼淚 係扯哂呼吸咁喊
覺得佢地無當我係獨立嘅人

知左個ex比帽我戴個下

呢一個月

個po睇到我眼濕濕

婆婆過左身 但人係外國返唔到去見佢
佢走個日都仲問我媽幾時先可以見到我
佢最錫係我 反而自己咩都做唔到
發夢夢見佢好多次 次次醒成塊面都會濕曬

俾初戀情人飛咗

同你一樣

撐住

重要扮冇嘢嗰下先難受
日落之後個心就好似畀好多把刀插住

我明我媽走個時，我都人在外地見唔到佢最後一面

真係好想試架

完全明白呢種感受，對方唔知我對佢有意思，仲間中搵我傾計同提起佢男友

唔想再見到佢，唔想自己傷心，但又驚唔睬佢會俾佢估到我諗乜，點先可以離場 我已經冇主動搵過佢

幻想到佢同男朋友嘅交流，再睇返自己，識佢嘅時間長過佢男友幾十倍，花咗好多時間一齊，但自己唔爭氣，唔能夠令對方睇得上我佢只當我朋友

我都好多晚瞓唔著覺，晚晚近朝早先瞓到

唯有努力啲，期望自己遇到下一個女仔嘅時候，唔會再因為太廢而俾人睇唔起

我可以避就避見面嘅時間

記得係樓下大家一齊低頭默哀個時
d眼淚係停唔到

冇試過喊得好勁

今日 喊到氣都抖唔到

做咩事呀 圍吓爐

睹物思人，有好多年唔敢響屋企煮麵。以為已經放低，直到最近......一件麻甩佬屋企邊食麵，邊淚流滿面，max volume音樂，場面應該好難睇。希望現在佢身邊，充滿愛佢嘅同伴。

我自細就係呀嫲湊大同佢一齊住，佢走咗送佢入雪櫃個時真係喊到死去活來喊到爭啲嘔，我死都要同醫院啲人送埋佢入去，佢咁怕凍真係好唔想雪住佢⋯⋯之後幾日都匿埋屋企喊完全返唔到工，但屋企從此得返自己同四面牆⋯⋯身邊朋友好驚我做傻事，輪流過嚟陪住我⋯⋯

我都係 我仲有媽媽嗰段都係

巴打加油 撐住

喺ex電話發現佢同同事扑嘢嘅片
沉澱咗半日，落屋企樓下喊到覺得個心好痛
唔想再經歷

巴打都要撐住

起碼有渠道比你宣洩自己情緒